依家香港好危險 周圍都有強姦犯 有冇絲打需要我保護。。。。。。。。

冇咩

你個樣已經成個強姦犯咁

yes d人唔敢埋來

減肥先啦

no 88